和氣收場，決定重組互含聯盟

知道我地做冬，要和和氣氣

好久不見